覺唔覺有抑鬱症焦慮症唔應該比佢地返工

有冇諗過啲同事同客人感受

香港地10個有8個都帶病返工架啦
手停口停呀
有得抖邊個唔想

你比錢我呀

佢地都係人
點解唔可以返工?
唔係應該更加要欣賞佢地帶住咁多既負面都肯努力去服務社會既咩

一念無明成套戲就係屌緊樓主呢啲

最好就流落街頭，人道毀滅，視而不見？
Live with that啦，你/身邊人遲早都有咁既一日
學習下點相處好過

而家係根本大家就哂佢做埋佢個份

問心個同事成日遊魂同做錯野喎，真心ok咩

有精神病唔代表佢會遊魂同做錯野架喎
相反 有啲抑鬱病人係因為對自己要求太高 搞到壓力太大先會有事
好多時精神病都同工作能力無乜關係

點解而家仲有人有啲咁嘅偏見

病人已經無力到連自己感受都顧唔到控制唔到，你仲叫佢顧埋其他人感受？
就係你呢類人搞到佢地就算懷疑自己出左事都唔敢正視 因為你呢啲仆街知道佢地有病之後只會冷言冷語

仆街黎講樓主都算係表表者，祝樓主早日成為抑鬱病人之一

其實有好多人都係潛在患者
只要無同你講 你就唔會用個病黎標籤佢
如果我9up話一個無病嘅人係患者
你就會搵到好多野抽秤佢

咁如果病到做唔到野就應該休息下

正式病假, 糧照出